Denk aan wat aardbevingen , overstromingen, oorlogen en vulkanen, hebben gedaan aan mannen!
Wist u dat God had vrijgesteld Weybridge?
Hij is niet een verzekeringsagent."
een tijdlang maakte hij zat in de lege stilte.
"Maar hoe kunnen we ontsnappen?"
